［重要！］11.2今日目的唔係撚狗！請無視佢哋！

太多太多次每當我哋行到狗身邊就鬧狗撚狗，結果大家有目共睹，係咪都舉旗話人非法集結、子彈放題tg放題！

今日好多人冇裝，唔好畀位佢哋入，經過請無視佢哋，嗌返我哋嘅訴求！

記得你出街嘅目的！並不是撚狗！唔想任何一個人畀狗咬！

佢哋未開始就搜身、9拉，記住喺公眾地方講嘢小心啲！盡可能唔好搭黨鐵！

食飽飽有力行，盡情懲罰黃店！！！

推

其實撚唔撚狗都照舉旗和話你非法集結